「圖」 有屎痴左係廁所水底 點搞

屙左條沉香 燒邊刮住落
而家水底痴住左沖唔走點算

（沖左3次）

用手

Show Blocked User - hide

時間會沖淡一切

飲筒

咁大件事拿拿林閂水制搞搞佢

哈 用獅王通渠佬啦

拎桶水喺高處倒落去

屌你老練 食緊飯

有個屎忽

用廁所刷囉仲使問嘅

落汽水

用愛膚堅啦屌